今晚煎牛扒

人在大阪 今晚番去煎

唔睇名以為係蚊蚊蚊

幾錢

成塊來？

咁早開托呀

早左入黎

仲未行完街呀

430hkd

日本邊樹

開始煎

冇慢速解凍？

唔知好唔好味呢

咁似街市賣燒嘢食嗰啲

無呀

同女朋友一人一半

好似好正咁

開餐

痴線喺香港未食過入口即溶嘅牛 好平好抵食

入黎時間差不多了

哇真係好好味

木津市場

好似好生咁 D肉中間仲有脂肪未煎出黎

我女朋友都話生左小小走左去翻煎

不過都好似好好食咁